# Тестовое задание Simbirsoft. Выполнила Стародубцева Р.А.

Для запуска:
1) Выполнить команду mvn clean install
2) Запустить jar файл

Для работы с бд:
1) Выполнить скрипт в папке resources - data.sql
2) Заполнить данные от пользователя бд в классе Database
